覺唔覺木耳踢到好似下遊迪布尼咁

好撚勁下 場場存在感都極大

冇頭髮不過幾撚型

哥迪奧拿簽佢去曼城 點會唔勁

澳職打到去英超，不得了

上場踢熱勁撚廢